而家叫棄龍和就係鬼

佢地想打散你地

，

守龍和把撚咩

立會緊要，你識唔識

又叫人鬼？你係指揮？

企街做乜撚
咪撚分化
即刻去立會秘道！！！！

留人係外圍呀，外圍有人警唔會咁容易包圍到我地立法會嘅人，警一行動你地先過嚟反包圍

鬼你老母陷家產

龍和死路
柒頭皮用腦諗下啦
下傘個次仲未柒夠？

守龍和不如守你屋企樓下果條街

佔路你估咩
叫人退守
立會都係得個坐字
又攻唔入

快手番立法會
立法會要人
啲狗封左咁多條線都無舉動
重心係立法會
大家番立法會

唔好理佢

守龍和無用架
警方根本唔想理

我地係立法會外面得個企

建立兩據點，成犄角互守之勢

各有各做 鬼乜撚野 你係到分化 鬼味都好撚重

開會嗰陣你就有用
抗爭唔係所有時間都衝衝衝

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

海富人千祈唔好迫入干中迫入添華反包OK

[0844] 防暴喺APA落咗一連

OK

唔ok

Ok

ok

鬼撚夠未呀屌你老母 樓主死全家

[0850] 舊紅十字PTU落咗一連

去立法會阻止佢地開會啊 俾佢地通過左 全港就一獲熟

鬼你老母

用下腦啦
隧道呢啲全滅架
俾人高位一霸左就死
向大路走啦

人就多就得啦

屌你老母 有人唔做去做狗
你全家都係狗呀